
                      Lo que Robert Downey, Jr. es para Iron Man y Ryan Reynolds para Deadpool, eso es lo que Benedict Cumberbatch es para Doctor Strange. Con eso quiero decir, él es todo. El actor británico, que muestra un acento estadounidense eones lejos de los tonos plumosos de Sherlock o Hamlet, es la chispa creativa que enciende esta nueva entrada en el universo cinematográfico de Marvel. Eso no es un golpe en la película en sí misma, que el director Scott Derrickson, el tipo de horror de Deliver Us from Evil, Sinister y The Exorcism of Emily Rose, ha mejorado mucho con un deslumbramiento visual e ingenio en estas partes desde The Matrix and Inception . Véalo en 3-D IMAX, personas, y está listo para el viaje alucinatorio del año. Y tener a Cumberbatch por ahí realmente eleva el nivel de lo que es posible en la fantasía de los cómics.
        
            